呂麗瑤幾時道歉？

metoo..........

光環已袋 理撚得你

正一死臭雞

咪係

仲要再係fb出多個post抽水
話你地唔信受害人添呀

名利已袋，理撚得你

勇敢的時代女性

誹謗？有無得告傷害名譽罪？
算唔算報假案！

廣告錢已袋，洗乜道歉

臭雞

咪又係臭雞一隻

告唔入係未到毫無合理疑點，未必一定無發生。但班未審先判友就應該道歉啦

提議以後「臭雞」一詞以「麗瑤」取代
直至佢公開道歉

同ladygaga 一樣 佢連邊個靠佢都唔肯講

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

佢死口咬定教練有除佢褲你吹佢唔漲，呢單野當時點發生得兩個人知。

未判就有可能發生
判左無罪就未必一定無發生

公就你贏字就我輸
未審先判咪你呢啲人囉戇撚鳩

屌你老母隻臭雞Del哂IG啲留言同Limit左啲回應 身有屎?